其實係唔係全部男人一有機會就會偷食？

有幾次機會可以偷食但無上到，最後都係俾條女飛咗

我係 其他唔知

係

隔離飯香d

偷食隨時都得,唔洗機會

女人又何嘗唔係？

有機會幾次無去馬後悔足一世
好撚後悔呀

偷食咁好玩 邊個唔會偷食

女人先係

偷食實有手尾要跟，不了

無咁上下醒目真係唔好學人偷食

男人唔敢講
女人一定係

我是唔會偷食架

是咪女友知你ac名

我唔知其他男仔點諗，但呢個似乎係事實。我覺得呢啲關乎自己點睇自己女朋友。係呢個花花世界係有好多引誘。人係自私既，既然又有得食又刺激開心，何樂不為？

但如果有一個女仔，係睇得重到比好多野都重要，就算係咩誘惑都好，都唔會去試。因為呢啲野，做左就係做左，返唔到轉頭。即使好返都有條刺，咁做真係唔值得。

我可以好肯定咁同自己女朋友講，我一定唔會咁做，都係一種驕傲黎

冇人知我AC名
BTW HEHE

然後你女朋友偷食

男女一樣唔洗標籤男人

其實絕大部份有責任心既男人都唔會。

但如果遇著個女神級既 真係唔知男唔好彩定女唔好彩

好男人 比個like你

你幾鍾意食燒賣都好，都無可能往後一生人只食燒賣，而唔食其他野，咁樣情況唔駛好耐你一見到燒賣就想嘔。但如果食下其他野，偶然又食下燒賣呢，咁你就無咁容易厭惡燒賣，討厭燒賣。所以，出軌，偷食，係維繫夫妻長久關係所必需的。